其實有無人食過牛角放題最貴個餐

上網都唔見有人食
想知質素點

性價比 低一個grade抵好多
但如果想試吓都冇所謂
食得多油膩到仆街

用餐時間唔夠長，逼住要快order 快燒快吞，90分鐘之後又滯住，又唔係好滿足咁嘅感覺

最緊要時間唔夠，食幾舊已經要抖，好難食得返個價錢，反而去日本溫野菜食過最貴，真係好食又夠時間，無香港咁貴

試過一次叫貴價肉唔係放題
唔知係咪冇乜人叫
啲肉完全未解好凍
燒完食落雪水味仲勁過油香
下次都係食返普通嗰啲算了

好想見到食評
想知任食可以比咩靚肉

真心 銅鑼灣温野菜放題堅靚

唔錯

90分鐘打邊爐完全唔撚夠香港飲食業正仆街

level 5 好似多半個鐘

2個人120分鐘一個爐都夠既

D肉咁樣衰 完全無雪花嘅

因為唔係中間嗰個

係...如果燒海鮮 仲會無左半個爐
平時食真係食平 係咁隊肉同牛角飯算

中間d餐夠做

時間唔長 d肉都唔係靚 間舖處理又唔係好 成舊冰都拎出黎

究竟有無人食過最貴個餐

牛角buffet 一兩年前試過 最貴level 7-8百位 差過3/4舊水既燒和牛

食過，燒肉真係建議唔好放題，食太靚好快收皮，何況佢都唔係真係勁靚。

反而打邊爐就食得過

上次去九州，間多牛...超平食和牛...

其實食咩餐最抵
平時食開C餐